\section{PQ-Formel}
\hard{???}{???}

% Problem: Visuelle Darstellung von Wurzeln, Brüchen
% Auch sonst eine sehr unattraktive Aufgabenstellung.

Stellen Sie die Lösung der PQ-Formel für über Variablen gegebene Werte für p und q schrittweise als Text dar:

Formel:
$$
x_{1,2} = \frac{p}{2} \pm \sqrt{\left(\frac{p}{2}\right)^2 - q}
$$
Lösung für $p = 4$ und $q = 3$:
\begin{eqnarray*}
x_{1,2} & = & \frac{4}{2} \pm \sqrt{\left(\frac{4}{2}\right)^2 - 3}\\
x_{1,2} & = & 2 \pm \sqrt{\left(2\right)^2 - 3}\\
x_{1,2} & = & 2 \pm \sqrt{4 - 3}\\
x_{1,2} & = & 2 \pm \sqrt{1}\\
x_{1,2} & = & 2 \pm 1\\
x_1 & = & 1\\
x_2 & = & 3
\end{eqnarray*}
